淫棍希頭文字d個時個外表真係無人能及

呢個時候嘅佢真係屌打曬所有韓國嘅小鮮肉都得

唔係話提子，但由細到大都唔覺佢特別靚仔，當然最少屬於中上

全盛時期係千機變我覺得

頭D

你無得同我架FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥...

agger

fc鬥世界第一

佢咁靚仔都要跟係杰倫後面

就係想學佢點紅

依家輪到佢發揮啦

佢碌鳩好短......

其實佢紅唔係因為個樣型同佢個clot品牌出名咩？

成塊面都係充滿膠原蛋白

但係人地大把女屌

男神真的老了

好唏噓

乜撚野小鮮肉啊?

咪係，樓豬大陸仔

嗰曾洗咩用呢D？

真係型到仆街

偶像

Sor小弟由細到大都真心唔覺得佢靚仔
佢只係正常樣
利申:
我由細個開始就已經覺得大部份男星都好普通
我細個果陣淨係覺得金城武靚仔

高登條有30cm巨撚 都無用

好奇想知你點評價自己個樣

我覺得吳彥祖普通 但陳冠a就幾靚仔